免費塔羅占卜

Hello各位

我自我摸索咗塔羅牌都已經有一段時間lu
所以都想幫助吓大家~

咩類型嘅問題都可以 事業 家庭 感情etc 只要留言我都會盡量覆大家
如果怕羞嘅都可以喺tg搵我:

格式:
稱呼:
(如果係涉及到其他人嘅話要留埋對方嘅稱呼)
大概背景:
問題:

ps:
占卜結果最長只適用於6個月內

黑警及其家屬一律唔會幫手占

生死有關嘅都唔會占

切記無論占卜結果係好係壞 你嘅未來都係掌握喺你手中

TG咗你 大師

格式:
稱呼:Ting
(如果係涉及到其他人嘅話要留埋對方嘅稱呼)
大概背景:我之前份工做得好唔開心，現家已經辭左職。我想轉番同行。
問題:想問2個月內（7-8月）轉到工嗎？環境點？
謝謝你。

TG咗你 thx

tg咗你 thanks

tg 咗 Thanks

要問得詳細啲呀

一人只可以問一條咋
同埋可能會覆得慢 不過一定會覆

稱呼: 我： CT 對方 ： YY
(如果係涉及到其他人嘅話要留埋對方嘅稱呼)
大概背景: 拍咗半年拖 對方熱戀期開始減弱
但對方明知我需要安全感但係都做令我誤會既野，不過知佢好愛我。
問題:想問之後發展樂唔樂觀？

格式:
稱呼: Sam
大概背景: 而家單身，無對象
問題:想問下半年內有無拖拍

發
幾時出pool? 今年27歲，a1

稱呼： Ting
想問實習俾offer 機會大唔大.
背景：year3揾咗好耐煙腸見完工都無消息

稱呼:我：C 對方（男）：L
(如果係涉及到其他人嘅話要留埋對方嘅稱呼)
大概背景:同佢係交友apps認識 基本上日日都傾計 但係最近摸唔透佢對我有咩感覺 因為感覺上又似同朋友嘅相處模式 但有時候又會好曖昧 而且有陣時佢搵我 我覆咗佢之後 佢都冇在搵我
問題:想知道我同佢有冇發展空間 定係都只可以維持喺朋友既關係
Thankssss

推

Tg左樓主

已tg thx

稱呼: Lu 對象 Yu
類型：愛情
想知黎緊三個月會唔會有機發展成戀人
背景：大學識，一開始比較少聯絡，最近幾個月開始多咗，感覺佢對我不反感，佢都會分享佢嘅事俾我聽，但好少會主動搵我傾計，但又唔會hea覆我，有少少忽冷忽熱feel. 利申都A0

稱呼: K
大概背景: 啱啱同朋友算係創業
問題: 工作際遇

Tg搵左樓主占
好有心機希望如你所講會慢慢順利

[member]稱呼: a 對象 b
類型：愛情
想知黎緊會唔會有機發展成戀人, 已到緊急關頭
[member]

Tg 左樓主

tg左你 3q

介唔介意問詳細少少太空泛答唔到你

稱呼:L 對方：B
(如果係涉及到其他人嘅話要留埋對方嘅稱呼)
大概背景: 同佢拍左兩年幾拖，佢做左啲好錯嘅野，但佢話好後悔好內疚仲好愛我，我其實都好唔捨得佢。
問題:比唔比多次機會佢好？

格式:
稱呼:c
對方L
問題:分左手兩個月會唔會有機會復合 其實佢點睇我的

Tg左

推 答得好詳細 好中

稱呼:工程狗
問題: 健康方面 黎緊會唔會患上長期病

你問對你嘅影響定對對方?

你係咪有tg搵我如果係我會喺tg覆~

Tg左你 thank you!

已tg

有呀

多謝

稱呼: bruhlu
問題: 來緊個sem有冇sem intern/ 事業運

叫我P

男朋友做IT
係間垃圾中資公司做咗一年
間公司好多嘢做
直程洗人唔洗本
晚晚都12點先係公司走
而且呢大半年逼走咗好多香港員工

想問男朋友幾時先轉到工

感激不盡

咁我喺tg覆你
排緊隊架啦

唔好意思呀平日會夜晚先覆到大家 因為日頭要返工
一定會覆唔會扮睇唔到 所以大家俾啲耐性!!!一定會覆返大家的

稱呼 c
對方 c
佢係我暗戀對象 想知佢知唔知我鍾意佢？
我同佢未來六個月有冇可能發展成情侶？
對我感情方面有冇啲咩指點？我應該點做？thx

Tg 搵左你. #優雅的等你回我

好人一世平安呀 btw要健康等你

稱呼：D
好想知道呢三個月搵唔搵到工做

覆左你最後一句先
係啊keke

份工係心儀既工種嗎？
睇到人工福利果類？

呢張係咩卡可以透露一下嗎？

Tg咗你了 謝謝🙏🏻

稱呼: Flo
問題:嚟緊拍攝能夠發揮到正常水準嗎？

thanks

稱呼：薯
黎緊有無機會出pool？

唔該曬

冇講bo

sorry冇留底

tg 左

我最後成功嗎？謝謝你。

都大機會得

如果得左，我一定留言！

稱呼: Anthony
大概背景: 18A0，無對象
問題:想問下半年內有無拖拍

穩呼:T
問題:男朋友(P)出現第三者，將來會復合嗎？

稱呼：薯仔

問題： 未來同朋友會唔會close啲，感覺冇咁孤獨

Thx

稱呼: L
問題:嚟緊同佢有機會發展嗎

thanks

稱呼: L
大概背景: 健康問題冇返工差唔多四年
問題: 黎緊六個月內會否揾到新工？同埋係咩工？

唔該樓主

稱呼:leung 對方：tk
大概背景:同佢都傾左一段時間，覺得大家都幾夾，知道其實對方對自己有好感，但自己仲未有一種心動既感覺，想知黎緊會唔會有機會同呢個人有發展空間？唔該你

稱呼：呀香
對象稱呼：呀港
愛情／友情／其他 ：愛情
佢天蠍 我雙魚
問題（請簡述問題）：
因為移民問題，佢想留，我想走，想知我同佢最後可唔可以行落去
感謝絲打

稱呼:啊M
大概背景: 入左hku waiting list
問題:想問下今年會唔會入到Hku讀degree?

kenny
未來3個月內會搵到想做的工作嗎？

唔係黑警親戚
多謝樓主

tg搵你